和理非上街應最少帶頭規同gip

Gip無事果時物資放入去方便走佬
有時可便盾
比狗豆就扮自由行就操你媽

呢個係最方便最便既周圍都有既防衛裝置